{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 비치테라스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせでは、保護者と一緒でない未成年者は入室できません。ペットは入室できません。客室内では禁煙です。 また、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンの調理はできず、午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。 什器破損時はペンション番人に知らせ、退室時に食べ物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けなければなりません。 バーベキューパーティーを楽しみたいなら、予約特典個別バーベキューをご利用いただけます。 利用料金は2人~3人は20,000ウォン、4人~6人は30,000ウォンで、1人追加した場合は5,000ウォンの追加料金があります。 現場で決済が可能で、メゾネットタイプIPTV/WiFiを利用してインターネットを利用することができます。 客室は禁煙で、ビリヤード台などの遊び空間も提供しています。 朝食は無料で提供され、提供時間は午前8時30分から9時30分までです。 朝食は冬季には客室内でセルフサービスで提供され、トースター機、食パン、卵、スティックコーヒー、ジュース、ジャムで構成されています。 駐車はペンション内に可能で、周辺の観光地としてはバッゲ海水浴場、コッチ海水浴場、顔面岩、顔面島自然休養林、青山樹木園、パームカミレハーブ農園、水徳寺、顔面島ジュラシック公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者と一緒でない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の対応はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損時はペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時に食べ物やゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "退室時のキッチン用品はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時にキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時の点検は必要ですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむための予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人~3人は20,000ウォン、4人~6人は30,000ウォンで、1人追加した場合は5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの決済方法はどうなりますか？",
            "answer": "現場で決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプIPTV/WiFiを利用してインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな遊び空間がありますか？",
            "answer": "客室にはビリヤード台などの遊び空間も提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前8時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食は冬季には客室内でセルフサービスで提供され、トースター機、食パン、卵、スティックコーヒー、ジュース、ジャムで構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはバッゲ海水浴場、コッチ海水浴場、顔面岩、顔面島自然休養林、青山樹木園、パームカミレハーブ農園、水徳寺、顔面島ジュラシック公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 734
    }
}